潘曉穎係女人, 而家陳同佳唔自首, 女權能去哂邊?

emma watson greta thunberg angela merkel alexis texas nancy pelosi: 我吾知 我睇吾到

女權能

正確黎講係淋病政治化單野在先

淋病係女人都咁衰女權能去哂邊? 老母個西?

無利益，不了

呢單嘢關咩女權事呀...

珍

賈

alexis texas mia maleno angela white：我睇唔到

oh...我睇吾到...oh fuck...我唔知...